{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 선암펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約を変更して人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペット入室が可能なペンションを選択する必要があります。 そうでない場合は入室をお断りし、払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室時間と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室内の無線インターネットが可能です。 バーベキュー場を利用するには、事前に予約する必要があります。 ペンションには約40台の車の駐車スペースがあります。 小仙岩渓谷が隣接しており、渓谷で楽しめる活動があります。 周辺には様々な登山コース、自然休養林、自転車ハイキング、釣りが楽しめる場所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加して予約を変更する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約を変更して人数を追加する場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット入室が可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害を負った場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の損害を負った場合は、宿泊客が責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、客室内の無線インターネットが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには、事前に予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "ペンションには約40台の車の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "小仙岩渓谷が隣接しており、渓谷で楽しめる活動があります。周辺には様々な登山コース、自然休養林、自転車ハイキング、釣りが楽しめる場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 815
    }
}